[推到本人見到] 所有打算實名指正警方罪行者 請到美領尋求庇護

仲有嗰位中五男仔 萬事都要小心！！！

推

p牌推唔到

要俾佢地見到啊！！！！

快啲去搵咗美領先

香港法治已經保障唔到你地 去搵美領尋求庇護啊

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

正確做法

刻不容緩

推上去啊 我唔要你地開咗名之後俾人威脅被失蹤

P牌推唔到